[日劇］藤原龍也主演［反轉］討論

出左六集
雖然同原著比改左好多
但氣氛完全拍出原著味道

首主題曲好正

每集最後五分鐘超屈機

製作團隊之前有
夜行觀覽車
為了N
對比反轉仍然keep到
可惜榮倉奈奈演技太強

啲配樂好正

新果集臨尾好精彩

湊佳苗嗰本？

嘩，有單獨post討論，正
岩岩睇完最新果集
真係反轉
最後果度好緊張

次次起親片尾都起雞皮

次次都有d估唔到的事

留名！！

冇睇原著，前一兩集估到咁發展
不過無諗到事情嘅因果咁迂迴

呢期淨係追呢套
有啲想睇原著

好心毒撚就唔好咁多幻想啦

下集大結局啦唔捨得啊

咁快？
唔係最終章咩？
即係都應該仲有2集？

幾好
有追看的期望

係 一早估到佢係有關
果時一講係有女朋友都估係咪佢
呢本書reverse個位唔係就係佢個身份呀化
希望大結局有爆點

唔係個身份
有人話劇個結局會同小說唔同

都好d 如果唔係睇到我打人

好好睇
片尾曲好正

原著小說結局先係最爆同有意思
如果唔跟原著真係諗唔到仲有咩結局
另外
叫反轉應該唔止角色性格反轉
大家睇果陣唔覺好多場面都溫馨
但結尾又反轉好黑暗
呢個應該先係作者意思

仲有原著比較著墨心理較多
因果關係都無電視劇咁複雜
但因為電視劇集集要有爆點
所以改動係正常但都改得好好

如果未睇過結局唔好劇透